呢條友將七一講成文革

諗緊點回佢。

香港市民比人強姦左22年

首領姓民 名叫主
目的係人民當家作主

佢都傻的，民革最變態就係D紅衛兵自主自發去行動。

毛澤東由頭到尾都唔使自己出黎指揮，隨便講D入唔到罪的野鼓勵就ok

推
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

毛澤東只係發起人，根本無點指揮

啱，幾時捉啲狗官出嚟批鬥

文革有破壞文物，七一冇人破壞文物，仲有人貼牌提醒其他人唔好破壞文物。

好！政府一定要搵個領導出來
唔好連累廣大愛港學生

「如果真係文革，成群人會去圍鳩啲狗官，再用暴力拖佢地出黎遊街示眾財產充公添啦。

係喎，文革講錯野都會比人批鬥，你洗唔洗小心返自己人身安全」
類似咁回？

渠知唔知紅衛兵點武鬥法?
問「解放」軍攞槍開片殺人放火
同尋晚義士所為毫無可比性

就算有可比性
「紅衛兵幕後有人指使，所以類似紅衛兵行為幕後都有人指使。」可以咁推論咩?
咁我可唔可以話「母狗有個閪，Raymond Leung你老母都有個閪，所以你老母係母狗(而你都係狗)。」?

真正文革係630
著黑衫 打
後生 打
記者 打
議員 打
唔順超就打 非法禁錮
破壞烈士祭壇
撕走市民心聲
大嗜破壞連儂牆
做盡種種傷天害理之事而消遙法外

紅衛兵不會保護文物，紅衞兵攻擊對象不是軍警而是普通百姓，紅衛兵會把你的家抄了而不是俾錢買飲品，紅衛兵不會和你在討論問題而是實體把你捉出來，之前送中條例就是把你送到生產紅衛兵的祖家

至於誰人指使，開個獨立調查委員會，不過警察話唔好

德先生

比佢睇下630撐警嗰啲 周圍打人

依家得賽先生，仲要利用賽先生打壓德先生

後生黎。佢好似比人洗左腦咁。救下佢。

其實佢地邏輯係所有群眾運動/抗爭 ＝文革

點睇泛民政棍出現會比人屌走既現象？

修例本身合唔合理？
如果修例本身唔合理，咁就算有冇咁多陰謀，
都係有人會去反抗，而反對都係正確。

文革係乜都未撚知屌你老母、咁撚低質咪撚po上黎哂我幾kb data

注定俾人管嘅人先會覺得乜都有領袖
好可憐